招metal band 友！

本人係結他手 招metal/ alternative rock band收留！
或者想組隊新band都得
有心人請自我介紹下+留tg

我冇野講

推

識scream但係唱歌唔標青
幫推算

幫手推

點解入咗黎

冇人埋我

Bass手
好撚中意metal野

巴打可以留tg喎
可能慢慢可以組到隊 metal band

同為metal友，但乜樂器都唔識路過幫推

學緊scream

Core仔vocal幫推

有興趣組band嘅可以留一留tg

樓主聽開咩

A7x, bring me to the horizon, bullets for my valentine , instinct of sight, coldrain, dream theater, dream state, season for change, my chemical romance

連slipknot都玩hip hop嘅年代，樓主竟然仲有聽依啲band,仲有本土野，幫推

留thx

Tg

留咗

Bass佬玩death metal,deathcore同thrash metal

Melodic Death同Metalcore都啱

學左四五年結他 有聽開metal 不過未夾過metal 得唔得架？

當然得！
凡事都有第一次

正呀

大家有興趣就留低tg聯絡